觀塘安峯料2月開售 最細面積約340方呎

發展商積極籌備開盤。華懋集團銷售部總監吳崇武表示，旗下觀塘安達臣道對出項目安峯，樓書有機會於兩周內公布，預料最快2月開售。示範單位目前仍在準備中，售樓處設於荃灣如心廣場一期5樓。項目定價將參考鄰近樓盤的近期成交價，包括啟德區新盤。

他指出，現時為推盤好時機，加上疫苗研發成功，相信隨着樓市復甦，市場購買力將逐漸釋放。集團有機會於今年第四季推出何文田站第2期項目。

該公司銷售總經理陳慕蘭稱，安峯由4座住宅大樓及住客會所組成，合共提供334個單位，間隔由一房至三房不等，當中以兩房及三房單位為主。單位實用面積由約340至約910方呎不等。公司銷售（市場）總經理岑佩珊補充，項目名稱的「安」取自「安達臣」的「安」，「峯」則標誌其屹立於九龍十大山脈之頂端旁。

啓德都參考得唔差在參考埋九龍塘獨立屋呎價

果個位咁旺起樓曬左

公屋垃圾區

垃圾位黎

憑咩同啓德比

依個位置，唔知開個咩價厄傻仔

果個位朝早點返工

買個300萬車位 or 同d 屋村撚一齊坐巴士

安瘋

山卡啦乜都冇 仲要咁多公屋 on9先買

好快d AA狗就sell 新CDB，好似sogo咁大既百貨公司，金鎖頭之類

附近無圖書館
無大運動場
無散步地方
無方便既交通 (勁多人陪你等
集合曬所有唔好既條件

垃圾山最多值萬三蚊

安泰都幾多人行馬路隔離散步

乜有人會去公共圖書館？

到你有小朋友
去下圖書館比佢睇下書開心好多
同埋香港大部分圖書館都係樣衰
令人更唔想去
得少數自然採光設計做得唔差
用一個下午係果度睇書幾開心

sor9ry 我寧願買 幾千銀唔係咩錢
圖書館d 書十本有十一本都污糟過公廁
環境就係一堆堆廢老係度睇報紙
你開心埋我個份

位處半山地段 有錢人先住到
緊係請司機啦
賣啓德價一定係發展商賺夠先賤賣呢個價
有錢人都係住半山重想點

果個位賣啟德價我買啟德啦
貪佢夠高夠多公屋咩

咁又唔係咁講
政府都好撚鍾意市區靚地海景用黎起公屋
e.g. 啟晴、海盈
居屋私樓就起響新界山卡啦插針地
正仆街

一直屌緊啦
啟德又係咁 鑽石山又係咁 奧運 南昌 葵芳
仆街買就買東涌 沙頭角都痴撚線

圖書館係廢老/痴線佬集中地

公屋 皇后山， 私樓啟德 。

根本就係咁
拎靚地段去賣,賺多d錢
再用呢舊錢係遠少少既位起公屋+基建(馬路商場社區設施)
從而發展呢d偏遠位/令區入面既人自給自足

市區會呎價幾多呢